原來有大學生唔識叫starbucks

吊 好能廢

屌同撚字都唔識打
廢撚到

2018原來有人唔識字
屌好撚廢

咩叫唔識 唧係講this this this?

我平時落order都係講中文

點解連登可以咁撚多文盲
啲字打錯晒竟然重可以喺度笑鳩人

牛奶咖啡, 中杯

請善用起底功能 刷存在感傻鳩勿覆

鮮奶咖啡應該無人唔識掛

你咪又係 仲字都唔識打

唔識字死返入你老母個閪到啦 重先係正字啊

starbucks 有咩特別

屌=尸月
撚=手火

係咪戇鳩？
自己收收皮查下先啦
「仲」字唔係正字 「重」先係
「仲」字最多亦只係大家寫錯而約定俗成 但唔代表「重」字寫錯
笑鳩人之前查清楚先啦好嗎？
唔畀肥絲屌下你呢種人 睇個勢都係唔會學得識打正字